# burger-project

Прототип космической бургерной, где пользователь может собрать свое блюдо по выбранным компонентам.

Реализовано: 
1. скролл всех и выбранных компонентов
2. При нажатии на компонент рендерятся данные(КБЖУ) о нем через API
3. Открытие попапов при нажатии на компонент или на кнопу и закрытие при нажатии вне попапа

![изображение проекта](https://github.com/sikalovaliza/burger-project/blob/sprint-11/react-burger/Снимок%20экрана%202024-03-17%20в%2015.26.02.png)
